香港有啲人真係好冇禮貌

撞到人仲要啤返人完全唔覺得自己有問題

jip

由其廢老

睇情況啦，朝早搭地鐵，一開門啲人就行入嚟既話我會撞鳩佢再啤鳩住佢

真係屌曬班行路唔帶眼嘅人